殺得個三十萬人咁小事都要小題大做

係啦

咪係屌

我一晚都殺過億啦

仲要講足幾十年，真喺口水都臭

同意